港女入嚟～你地係咪仲好中意張智霖?

連登既港女會鍾意張智霖

張支那

佢拍完衝上雲霄之後仲有出過嚟咩

好人好者點會鐘意佢

之前行過見到呢個廣告簡直想作嘔